韓流盛行之前..香港人就識得話人整容做假!到韓流大發時,香港人就識得話日本先係最利害!到韓流橫行地球時...

香港人就會話香港人做好自己就得...唔好打算去跟隨別人!

到香港人就嚟响地球上無晒人關注既時侯,啲垃圾偽人政客同有錢人就去晒韓國旅遊爆買同話自己好鐘意韓流!

响？

屌你老母知唔知而家韓風先係主流文化呀
班毒撚自己冇女又要淨係識得睇AV 動漫
連整容同化妝現實係咩效果都唔撚知
知唔知韓國人仲憎整容人造人過你地呀！？
如果真係全部整容一樣樣點會紅得起、紅到咁
自己咁撚無知白癡乜都唔知就喺度串兩句覺得自己好威威
又要革命上撚晒腦 一心淨係諗住點樣呃人出嚟送
屌撚柒晒你班熱門垃圾狗老母
全撚部都on9
你班弱智仔睇唔順眼就block 9我
成班無腦傻鳩

雖然你講得幾岩...但香港人淨係鐘意做牆頭草先係事實之全部...

不過我睇完你回覆之後都會BLOCK返你....

響?

隔離post copy

要怪就怪仆街電視台同某奶共走狗唱片公司搞到香港樂壇敗壞...香港十多年來半個有星味既偶像都無出過...有實力既歌手都無出過..半個可以人氣去到台灣既都無出現過...有既係一堆垃圾奶共偽人借香港明星之名去助大陸維穩同化香港人做弱智大灣區人

咁果個我都可能BLOCK左....

牙尷...

好好笑

邊個？
真係好好笑

覺唔覺熱門班傻系冇女毒撚見到韓國女仔就淨係識話整容好撚on9-.-

𥄫韓妹係真心唔錯嘅
不過對d咩kpop 韓劇冇乜興趣 冇試過好似其他人發咗顛咁追星追劇
韓國最吸引我就係醬油蝦同蟹
女仔黎講我係咪唔係好正常

絲打小心生蟲生到啲蟲响絲密位爆出嚟....半夜嚇親隔離果個就唔好啦....

食還食記得學韓國人咁返啲杜蟲藥呀!

女𥄫女 係幾唔正常

不過韓妹.....多數性格都唔錯